【同遼寧號睇齊】3艘美艦上空設禁飛區

民航處提醒市民留意臨時飛行限制區的規定
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
民航處今日（十一月二十日）提醒市民，明日（十一月二十一日）至十一月二十五日期間，青衣對開水域和尖沙咀渡輪碼頭一帶將設立臨時飛行限制區，限制所有航空器進入，包括飛機和直升機，同時限制其他各類型的飛行活動。

民航處發言人說：「基於保安和安全考慮，青衣對開水域和尖沙咀渡輪碼頭一帶在明日上午十時至十一月二十五日下午一時期間將設立臨時飛行限制區（詳見附件紅色虛線所示範圍），所有航空器均不得進入有關範圍。」

他續說：「臨時飛行限制區亦限制所有其他類型的飛行活動，例如放飛無人駕駛飛機系統（即無人機或航拍機）和模型飛機、飄放風箏，及放飛繫留氣球或大量氣球等。」

民航處亦已透過航行通告知會航空公司及機師有關設立臨時飛行限制區的詳情。

完
2018年11月20日（星期二）
香港時間21時00分

detect 到無人機會開個火控系統 射佢落黎

擺撚明係港支政府自己搞出嚟啦。

嚿年俾人串人哋美國成架任你航拍，遼寧號就要搵埋大疆去限制啲航拍機飛過去。

依家咪扮連美軍都唔拍得呀。

美軍駛怕你？